[物資缺貨jj] - 關於backpack

如果連 rain cover 都缺貨
大家可以用黑色大垃圾袋自製

好人好事，平安，幸福！認同請分享。
721見

見好多手足買唔到$19嗰隻 可以考慮一下呢款 一樣老係10L 不過無咁硬淨